［統計］到底今日有幾多人分咗手？

冇分到手 正皮
分咗手 負皮

岩岩鬧左交

以下開放叫春

帽事既 大時大節係咁架喇

咁快就開年😂

時間差唔多架喇 3日一小交 5日一大交

冇分既祝你地幸福快樂 分左既祝你快啲搵到下個

分咗

冇拍過係咪都可以歸落今日冇分手

啱丫 冇一齊過又何來分手

出文啦

同問

完撚咗喇 出毛

i know that feel

幾分鐘已經見到有4位散咗既巴絲

好sweet

恭喜你

哪有女，你老母

屌你我咪又係冇